記者們，現場追究，現在解決，唔好放佢走！

推

唔好擺休啊記者
搞到佢一身蟻！

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

每秒都在推

連記者都屌啊sir